聯合國車隊慘遭襲擊 義大利駐剛果大使被害身亡

根據《Deutsche Welle》報導，義大利駐剛果民主共和國大使阿塔納西奧（Luca Attanasio），22日聯合國車隊同行時，遭到襲擊身亡。義大利外交部也證實了此項消息，當時不明槍手向車隊開槍，大使與同行的一名憲兵遭到攻擊，兩人皆不幸身亡，目前剛果軍隊正在進行調查，追查兇手的真實身分。

2021年世界大亂

敗登

癈柴

左狗聯合國抵撚死

DRC有俄羅斯做新金主
中非預左有排亂

Nigger咬左膠 點拆

證實了這一個消息

郭富城的家人證實了這一消息

左膠如何抉擇, 譴唔譴責D nigger 好?

弊燈：文化差異

聯合國做到d咩

敗登：無需大聲譴責

聯合國失去了一切
敗登證實了這一消息

文化差異

尋晚明珠好似播撚完, 又會咁巧合